荃灣線有故障

大家做好收工準備

唔撚係掛

屌啊 又壞

荃灣去中環

又有理由加價啦

係中環入咗車廂先聽到廣播

屌！

宜家整返好未 未就飛的算

屌，收工先搞d咁既野

壞乜呀又